有冇人知呢啲邊度有得買?

打去呢間問問

Thanks

佢十幾年前仲係細舖時有賣，而家做大左唔知仲有冇，希望幫到你